[LIHKG]”強”勢股鳩叫區(六七) 二幻典 啪啪啪

代大c開po
諗左好耐使唔使轉標題名
Put佢老母

‎[LIHKG] 強勢股祈禱區

823 345 真。強勢股慶祝區

弱勢股

強勢股苦主欲哭無淚慘痛哀號鳩叫區

清空倉得永生

345 真係 錯過左

留個名見證支爆

綠城啊啊啊啊啊啊⋯⋯⋯⋯⋯

舜b

我的碧 今日走晒。。好傷

彩呀

put 爆強勢股

收息月供討論區

已經冇強勢股呢樣野

留名 蟹貨區

“強”勢股蟹貨區

大升市
玩強勢股
大跌市
都係玩強勢股
轉左勢既強勢股

維他奶 香港茅臺

為洛旗哀悼

晴巴點到我茅塞頓開

宜家開始一彈就PUT爆佢

下個post一於咁叫
利申 成堆蟹貨

直接put 恒指得唔得？

恆指係綜合大概50隻藍籌既指數，玩股叫相對簡單d

ALL IN熊 真易玩

想斬曬物管啦

Molamola

一野插落去好過磨下磨下

晴巴點揀買邊隻put?

原來我1001 左

Yes

我想問1313係咪收得皮

今日又趺啦

唔跌先叫啦,日日都跌有咩好叫

跌就一定跟 升就唔跟

跌！

殺晒堆282
係咪睇291果堆

無眼睇

唸巴入曬put,睇嚟都大反彈架啦

上證又free fall?

你成日打錯個「跌」字

因為想睇只係假跌

3993

走啦 彈完

物管是咪要斬

好在琴日清左倉加反手put
回返d血

強勢股哀悼區

問左幾日

唸巴贏錢，眾人應當悔改

唸巴回血代表咩

騰仔 又創新...

2382穿曬，睇績前落110

斬哂算, 痛左幾日

今日開始減

熊市 日日跌

823 我都斬埋先
跌得咁全面下一步隨時到公用股（個人意見）

又到28000阻力位

日日問點日日答

跌開始月供就岩啦

唸巴破燈

今次無阻力直落

molamola

痴線嫁 綠城回得勁急

去中銀開個月供戶口算
唔玩喇

忍痛斬啦巴打

真係無阻力..

大戶唔俾人補左注put
半個鍾內跌曬

返左去我止蝕個價位

全紅

熊軍大勝

屋企多左好多牆紙

殺完牛，托一托返住先

上返二萬八啦...無事啦

好多股好吸引想買

你終於破燈贏錢啦

個人講野自信左

2382 2018 700 可先食一轉

幫補番正股d 損失 談不上贏錢

700估佢唔到.. 仲有得跌

掉西瓜尋找琴日撈底既CHING

11點，下午應該會回返上少少

同意, 我都平左2018同2382, 700就唔等下先

慢慢喇 股市日日開 用番啱方法玩慢慢追
利申: 輸緊錢

岩呀.. 慢慢追

700 PUT都走埋.. 估唔到仲有得跌
算得冇得食到盡

再put 垃圾夾唔撚到

2007 想轉燈

穿28000真係一股不買

珍惜財產，遠離港股

放早左QQ PUT

qq啱啱好殺完重貨區

無咩事都可以無端端跌成千點

成個asia得中港係咁

貿易戰降溫
憂慮貿易戰升級

講左2個月啦

買qq真係輸甩褲

而家啲磚家 財經記者好易做

9up 解釋升跌

中國香港

牙爺要股災都無辦法

700 rsi跌到21.7

RSI 10 20.1260 超賣
RSI 14 25.1330 超賣

真
日日得呢幾句

舊年：強勢股超買可以繼續超買
今年...你明啦

一樣玩法 倒轉黎玩

rsi不嬲唔可以單睇
弱嘅超賣可以再超賣
你夾埋macd 平均線etc睇先啱

牛牛圈個小蟹丁有冇咁勁 日日贏幾皮

嬴咪貼出黎

之前有follow佢 條友輸果d會del post

我夠可以話我日日低買高放，食盡升浪

深證cls

好彩823走得快

港股對比支那已經算跌得小

巴打真係淡定
等睇下午開市一嘢爬頭
跌1000點

牛牛啲垃圾係咁，近排我都成日去鞭啲好友屍
升嗰日朝早出post話乜乜乜，收市倒跌就del post

破埋底, 3.x %

呂布

下一個支持位睇幾多

0

記得早兩個月700仲識彈下嘅時候，隔離post好多人話正股驚閪咩
而家就體現緊唔操作個後果

一同佢地講止蝕就好似鬼見光咁

諗緊今次股災叫咩名好

佢地唔明留得青山在，那怕無柴燒既道理

呢隻蝕左咪下隻賺返，死坐真係反智

睇下幾多錢入同幾多手囉
一手黨300蚊買一定要走啦上年牛市既波幅都冇左一大部份
你話有幾手以上百幾二百蚊貨自己諗啦呢d

睇埋聽日彈唔彈先

終國夢

$28入175 $18 都唔止蝕仲要屌鳩你呢d叫價值投資

$28入果下claim係價值投資

個市瀨屎，700都跌唔落
call !

都話
邁向1000點

384係咪都玩完了

痴撚線, 全世界得支那同港股插撚到西咁

仲要係無底咁插

早幾日問完蒙牛，好彩冇買

又一棍
今朝put 左張期

希望靈車跌多D

67950

QQ 342 痴撚線 洗倉呀

所以炒股同做人一樣要識認輸
不停用一個理由去蓋過自己錯失係無用架

期指淡倉活躍到

今日反而唔明點解會係賭股比人洗倉咁跌

睇下隻27好似食左瀉藥咁

終於追到上證跌幅啦

頭先個巴打仲咁淡定
話港女冇跌咁多

其實大家入晒熊，除時有日升幾百點，兩邊通殺

尋日係唔係有手足溝左 175 ?

823

點分好淡呢?

咁易估到個底就冇窮人啦

又要勞煩唸巴救市

比返D熊仔我
我仲以為自己今朝靚走

27600 原來重貨區

沈判了

$6 字頭訓身

講完無耐 即插100點 成功追貼中央步伐

今日真係忍唔到手要撈少少股王call

幫佢星期一反彈

跌多d ok?

落返50蚊 到時月供post d人就精彩

gun

依家個勢乜撚都跌就似股災喇

殺鬼到咩 亮劍啦

入牛熊就即日就喇 其他野1，2日升返百幾點冇咩所謂

原來個post 名係20000點

支爆啪啪啪

讓我們取笑對方高追友邦中國平安

平安笑話黎

好正 一夜之間變曬淡友

ching 振作啲

唉 真係好黑仔 玩咁耐買咩都輸

qq 500, 平安 100
財演去哂邊

睇收市前點樣...
都係冇咩力都係唔會平淡倉, PUT撚到佢彈

收左錢，人已走

下午大爆升

半日成交531億比早幾日多喎

你個名

倉已清 2382

drop to 0 啦

一個月冇10%

已經DEEP IN THE MONEY, 差得幾多

放哂留cash最實際

痴線變咗二幻典

期待緊真正大跌

三萬跌到二萬 我斬左4成倉到 而家都唔知點好 坐住晒蟹晒

忍痛砍走條J啦

有咩貨？

743真係痴撚線

我冇溝貨都冇咩點走貨 有冇清都一樣

一下反彈50點就完？

係時候入5，我嗰手$76終於有得溝

吉利靈車

股joy

讓領導先走

驚佢唔跌多d

上證3%港女唔跟

708 壞左

有班友問物管走唔走睇路呀

點解得咁少成交都跌到咁勁

跟啦，條撚準備

仲諗住下就會有反彈

咁咪姐係話堆成交大部分人走佬 仲要係不問價走...

用左兩日就差唔多殺哂D牛

無人接貨，跟住不問價拋貨

深證

QQ我最估唔到 以為會彈返3$以上 點知仲跌得勁

媽啊

俾人加關稅就要連累啲細既 真係好廢

跌得好全面

咩類型 ge 股都跌

屌你上證又成百點

大彈啦

牛三

牛三翻俾我走貨先啦

823 特價

小心飛刀

彈鬼到咩 put啦

上返28000冇難度啦

見曬底，彈返一半收市

又燈

排隊買15083 跟put先

跌600 點先黎入@@?

平左期
剩留返低175熊仔👋🏻

7300升咁少 就算睇中方向都唔夠正股蝕

總結 大戶玩晒

輸到 唔識思考啦
我排緊$0.035

騰訊同恆指開始彈
等彈完再put

應驗啦

等左呢刻好耐

不可丟人現眼

阿里 啪啪啪

上唔到架啦

...依隻 豬咗好多 向下啪

牛三gogogo🐂🐂

彈得好快

2382已經彈咗一半

支那都就嚟回咗一半

人地708 幾威水

頭先有冇撈先

冇 睇位put啦
穿曬位

到歐美補多腳

呢隻一向跟得指數好貼
指數2%佢就2%,買得呢隻都唔係望大賺,用黎對沖架啦

都唔係俾老散用嫁啦呢隻野, 你擺幾皮都冇肉

睇支那今日支燭嘅形態，聽日綠燈嘅機會好大

全部都係0.x%姐

不過恒指支陰就

尋緊底

因為聽日係Friday!

以為可以威翻次比上證睇 點知最後都係廢撚過佢

港股唔同美股 炒多過價值投資

聽日彈既再加7300

個個都諗聽日彈, 聽日一定插多幾碌

咁就正 插多碌就食

彈咁小邊有位PUT

1299就黎put得？ 4個月既蟹貨區就黎突破

想牛過

今日放左一半
希望上翻二幻9
到時又可以加

根本就係賭場
正股都係買大細

支股

都唔係
買正fb twitter intel都死

twtr

可以沽

期

拚多多

聽日隨時係最金果日

空倉 好興奮

老美都未開

期貨再彈多d再put過

點解既

夜期

利申空倉
得7300

下星期再金d

全部變晒淡淡

當連登轉曬淡淡之時

一日二千點幾時出現

向下？

試過嚟

試過啦

八點半好多美國數據
睇定d先

重近熊 殺條撚咩

溫馨提示：衍生工具不可多於全部本金的5-7%
工具主要係刀仔鋸大樹
少注博大
重注多數出事

晴巴會唔會教下點搵熊市既強勢股

升既？ 中型股全個市可能不多於5隻
345 743
之前強既1448 都直入墳墓
揾到都未必值博
細股可能好d

弱既就揾5線向下

緊係強勢直插
就咁搵5線向下就得？

Aapl

Put撚爆 真易玩

人地果識有真股王 carry到納dee由跌變升1.2%

我地呢邊隻股王就相反

亮劍啦

物管

比個happy friday我

新手想問下咁多牛熊證/call put 輪, 應該點揀

等睇今日到邊個落後板塊跟上暴跌

700 +$17

油B

高調穿$20喇

QQ

假架

700撚狗撚到

藥股乜都穿睇都費事睇

10點鐘先真正開市 訓陣先喇

新手唔好玩

又多件新手

11點啦好明顯
9-10:59都係撚狗

700彈返上去俾人 沽咁好

人玩你又玩，肯撚定豬到仆街

又有牛牛食

你睇升咪牛/call 跌咪熊/put

輪要睇到期日引申波幅交易量

交下學費就識架啦

牛熊易玩過輪
但真係要小心

血的教訓

QQ彈咁小...點PUT呀

會輸錢輸到破產

彈左？

彈咁小

呀爺又跌 彈毛毛

今日要做支陽巨燭俾我put

冇力彈

呢住高開幾百點比我PUT下
宜家咁

十個牛熊九個仆

我就係其中個九個

垃圾市

我係第八個

轉燈

TGIF 失效

捱到10分鐘
準備轉燈

彈未，想put

美市仲係高位
港股弱到

put 都冇位 put

正股想反彈走又唔得

屌米跌極都仲有$17

人地股王破1萬億美金市值 我地股王連baba都不如

追返小小Put

物管穿了

RMB

止蝕

上證牛三

正股輸唔好諗住用牛熊追

跌你快d跌啦

個個去哂玩工具

問題係宜家個市根本冇野可以買...

我都正股吉倉

708到底係咪莊家股

趁升啱啱短炒幾分鐘
唔好擺太耐 否則好易變壞

咁新鮮

各位，來生再見

咩事

?

冷靜

挽留

乖專心做野對沖

175 17蚊都穿

好似斬得快

吉車好波

橫行市

咩事 不如起到分享下
又唔會有人知您真身份
講出黎會好d

@精留水，溝貨機會黎喇！！！價值投資呀！

冷靜，仲有我地

巴打, 我輸咁多都仲好地地

lm等睇@精留水9叫

10蚊go go go

你估價值投資者會好似你地呢班懦夫咁止蝕鳩叫？跌就溝貨先係真正投資者，大丈夫理應如此！

希望靈車衝落十蚊，幫補下

藥股死得

講真佢中意係咁溝貨唔止蝕係佢既事
但唔該條路自己揀 仆街唔好喊啦
又要跌又要9叫
人地叫佢止蝕仲屌人

好彩星期一斬哂

gg

小米17蚊血肉長城

me too
完全唔識彈
仲衰過d內房

708 一千億市值

屌你,我笑左

石藥你唔好死頂喇

屌米終於穿咗17蚊

放過人啦

d字幕唔夠長 本身想加埋"正股驚閪咩"同埋最尾果句加"有無逃生門"

最後果句改左"好彩斬得早"好似岩劇情D

跌市唯一娛樂 整多d

以為又係我

金山一年前 set 左 16蚊買貨提示，

今日先收到

11點喇

邊條仆街炒708

買左 ?

more

冇買，但已放左 watchlist 留意

原來狗鐵果兩枝大陽係流既

金山如果跌到10蚊好抵買

唔好搞我，好唔好

冇搞你

你識做懦夫

今日想put既巴打忍一忍手先

遲來嘅反彈 快啲我想put

700今日彈夠10蚊好冇！

彈多d喇

冇力

整細啲字型未得
btw 張圖有無網可以gen

內房會跌到幾多

騰仔你真古惑
老是常引牛

依幾日d牛牛好靚 月頭出糧又有錢賭

正股贏2萬,牛熊輸返4萬
31600就清哂正股,小注玩牛熊都輸到仆街

thanks

唔知今日彈唔彈返入通道入面呢

put 股係咪買認沽證就得？

說好的 happy friday
啊彩跌到

成個星期無買早餐
午餐月dl m記apps 5蚊coupon

手足對物管持貨力好強

等緊佢彈 點知直插

6098啦

今朝差d想走 得一手 由佢放係到算

其他物管跟下6098

qq 353 加唔加put好?

份業績都唔同級數啦

想召喚Mr.T巴打

yahoo 巴仲在生嘛？

今日唔大跌 想點呀

得qq一隻彈得起

2007 轉燈

你還有option呀

真係彈

700 阻力位$354

好複雜，死火跌市唔識玩

熊囉

停撚咗市

7300 反向ETF算喇

勁喎港女唔跟跌

阻力
0700 353.8
2382 126.4
2018 96
0175 17.7
2007 11.4
1918 23.6

好眼訓

好擔心

無一生還

其實點睇

不如睇175到咩位有支持位好過啦

沒有支持位

靈車隻熊食左先好唔好
回下血

晴巴384係咪應該玩完了

上證又插水day low

插到港股都唔跟了

吉利靈車 直赴黃泉

67950
3日三成

其實幾好,算跌得少, 個市唔好都要減

摩通熊證

咁我睇埋下星期先，好彩唔重貨

175又可以溝貨了

輪到qq頂住曬

深不見底

700 係咪可以去到 $280？

真開心

周圍都係 h&s......

一手熊咁撚貴 睇黎遲左

價值投資你識d咩

通常就差不多要彈

愛股 1548

利申：無貨

你地都ON 9
好野怕咩撈底

仲未出現 24 小時後唔見佢要點做

175 1211 今年死唔少人

藥股

700 2318都係 不過睿%計冇咁傷

1548

我都想問

正股驚閪咩

除左1211 之外其他都有足夠時間走貨
唔走就無辦法

去返＄9再入過

$7

千鳩幾隻股跌
但指數跌30

召喚洪聖爺

中國鐵塔即將上市，對於有人入稟法院，指集團侵犯專利權，但上市文件並未披露這宗訴訟，鐵塔回應指，會按法律及監管程序披露。有熟悉上市條例的人士指，公司是否要披露，視乎訴訟造成的負面影響有多大。
...

港女獨立日

車爆 大陸無人渣車了

飛流直下三千尺

700獨頂天下

one day only

175終於16蚊

召喚精留水巴價值投資溝貨

真係好耐唔見Mr.T手足

股壇敢帥

唔做懦夫溝貨你敢唔敢

Yahoo, Mr.T, 洪爺， 副主席

自從2月之後 發現好多巴打都唔見左

副主席下次出番黎可能係見底之時

係咪要召喚？

1177震走了

知唔知震走點解

依d叫敗走

好多股個價望到都唔信自己對眼

諗住已經好平，入兩手都出事

下星期番黎隨時仲平

好多股再day low

岩岩呢下
呢隻股幫我搵過好多，希望佢落返單位蚊再玩過

靠佢俾到首期
希望落返再入過

副主席6月份hi: 好耐無見
31500 --> 27500

無咩野唔好搵佢啦

好想PUT175
但要過2日夜

佢個主席其實都幾真心，佢係股東會話畀人聽今年股價唔多好

708升到

好掛住洪爺畫圖

屌喇星, 明明綠左大半日, 仆街最尾半個鐘比人隊落2%

1548沽到痴q左線
唔敢相信

唉 彩仔

明明-7%
再睇-13%

一樣

指數跌小小 中型股全部洗倉

已穿洪爺價位 好似係

happy Friday神話幻滅

覺唔覺宇宙所有野,係為我地人類而生?

精巴輸到傻左

正宗cls

忍唔住大笑左

唔關輸錢事,佢不嬲D POST都係咁ON 9

無業績支持 依家派番落黎je

唉。。。。。。

開左個aco post

晴巴你唔好亂召喚 我有熊仔過weekend架

咪岩哂 第三次出現股災

全部還原返去17年最低個價重新黎過

大家仲留左邊d 正股 同蝕左幾多

人仔急升, 星期一高開

綠城 彩仔
今年又蝕左$10k

我都蝕左幾千

又跌緊

買緊西瓜 希望佢地會爬返上黎天台

淨返4手 939 收下息就算

Ching 同船
?$買入

均價7.7

輸緊皮幾

仲唔走ching 唔走唔係皮幾啦喎

依家唔好坐貨了 止蝕留cash

應該咁講 今年輸左13k
依家得返維他奶

本幾多

我$7.15 好彩少注姐

150K

我幾萬輸幾千

上年$80k本到呢家輸淨$34k

你玩咩 over一半冇左

Yahoo巴打請振作

上年牛熊輸差不多35k
之後買左兩隻細股 唔識止賺蝕又輸5k
之後物管中海 綠城高追 中海$2.9入$2.6止蝕賣左
綠城$8入 仲未放 仲有手$7.35嘅彩仔

呢家輸淨$34k

好少事姐

唸巴輸300k都無放棄

輸左個陣就停一排 再玩... 輸左又望住望住 見隻野升返 又追 之後又比人撚狗何必呢

放棄就冇架啦

唸巴仲好樂觀 視錢財如糞土

發覺你條友好自信 好有理念 但操作比較粗野

贏錢果日就樂觀 輸錢果日就悲觀

操作多數都係因為衰心急

708真係cls 曾經敗走過唔敢再入

唉 幾時先回到本

估唔到熊市個po都推得咁快
連燈指數反映星期一報復性急彈再直屌二幻典

yahoo 巴唔洗再匿埋啦

吉倉緊 買唔買reits好

星期一牛三到二幻八ok ?

阿爺救市啦

終於牛三

你又燈

星期一挾爆淡倉

352入撚咗qq熊就夾

回返啦

無事啦 熊二啦

舞龍咁舞
仲唔係龍市

夜期都咁好玩 大戶唔收工咁

兩個鐘入面
一單好消息升三舊 再來兩單壞消息回返兩舊

唉 次次一過夜就出事

又話支反擊個市咁樣的

夜期唔知升乜
係咪可以理解做反彈

夜期姐

諗到2個理由
1.殺熊仔夾下
2.人仔升返d跟返少少

唔通真係同你講全民支持反擊升咩... 我信唸巴入熊搞到咁算喇

原來又係唸巴救市

主要人仔
同expect內地市會因𠥔價反彈

唉.. 次次一過夜就出事....

人民幣都係升唔起

黑期279

睇唔明尾市上證咁插法
港女唔跟
好睇未開淡倉

支那係老美開市前亮劍 諗住搞鳩人地個市 但都無阻老美升勢

星期一無啦我d熊比人夾死

前日6舊上證臨尾都彈番d港女都冇跟
咁香港個市仲有外資嫁嘛，有幾奇呢

做多咗

買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩買正股驚閪咩

有咩消息？

近排碧桂園D新聞show到班管理層好似柒撚鳩鳩咁
想大大力put落去

快put
put埋700 2382 27

話咁快又到星期一

價值投資應該趁低吸納
我都唔知驚乜

準備熊仔比人打靶

驚閪咩

用多d時間陪你隻動物

唸巴買好近?

唸巴熊仔打把位係幾多？

贏緊啦

其實我係吉車熊 QQ Put 吉車去到21蚊

打靶就應該唔會 但冇左忽肉

靈車唔驚喇 未升過

應該都會跟大市升返啲
QQ put好在就買唔多

牛三啦

玩完

qq果然造市神器
要夾淡友唔少得佢

衝高d開put

200點姐

高開底收

put

等睇爆袋

SH

彈都唔彈下

死出去啦 垃圾

Put爆佢

2005開左幾分鐘逃生門

175 唔put唔得

笑咗

put 左700

我覺得你PUT HSI好過PUT 700

諗過但怕俾大戶撚
始終指數股

so early

越升越有

個市撚狗咁撚

震走左先升

震走咗，開埋put先升

爆袋未？垃圾

恆港資仲有支持跌唔多 要put不如put堆支公司 覺得

夾死人

2382 頭先睇120$ 突然彈上

28000 gogogo

人地put個股 又唔係put恆指

咁都要罵戰,睇黎大家都輸好多

果位大蛇股神唔俾人買佢對家，好撚惡

好友不願面對

唉

講到自己好勁咁
你買左d乜撚野貨咁把炮

恆指扯得咁快，跌果下就

輸到無錢入貨

1548 升升升

400點都黎緊

30分鐘200億成交

發生咩事

夾撚到傻

400點喇

千祈唔好信佢地啊！

唉
想喊

冇得put 1548

做咩想喊啊？

2382

升番喇 無事喇

1548傻撚咗

跳完13%再升13%

撈底的人有褔了

呢d錢唔係我地賺
Btw 上星期五係大成交成10億咁跌
而家用左好少錢就推返上

輸幾多？

上星期五唔係兩億咩? 好似依家已經同上星期五個成交額差唔多

Sor 我記錯左係靈車

妖股

Put得啦掛

all in熊

收手休息下喇

收手喇

比盡佢咪收半日,收市前又買野過夜

上星期五唔係話走曬put咩, 做咩蝕

冇呀 冇走到 過左夜就出事

點解個倉一定要有野先安樂

巴打休息下
捱過熊巿會好d

你越追越蝕。。。。。。一陣心雄左又唔肯放

師兄know me. 成日忍唔到手

上證轉證，港女開始回

根本你就係錢多身痕,輸小小唔志左,志左有得玩下

要儲錢買樓就唔應該身痕。。。。。巴打雖然你賺唔少，但錢唔好亂洗

唸巴有put 175 唔怕啦

靈車又紅

紅咪溝
驚春咩

靈車入put夠穩定

怕夾就最好反彈先入啦，幾枝陰燭走黎入

我屌你啦,好野怕咩溝

升番一日就開倉，一陣夾到你地懷疑人生

正股驚hi咩
價值投資驚hi咩

真係唔識彈 伏到

升緊300點都要紅
再召喚精留水巴打

佢溝夠未

升300都要跌
一轉勢

唉 有錢邊個唔想收手
想追返d數

星期一升 會唔會好似前一個星期咁升足成個禮拜㗎

就係成日想賺小小幫補下首期. 點知就愈輸愈金

樓市仲繼續gogogo 距離越來越遠

就係咁先慘.. 一開頭係想買股追樓價
點知一個係咁跌 一個係咁升

有邊個會明

夠膽就整多次13連升

等左咁耐終於有啦

巴打

靈車啟動

可以係專業人士, 自己出面接free lance做姐

嚟啦嚟啦

坤哥進場

跌啦跌啦

175 2382 2018 700 hsi

做part time 起碼穩定正增長，加上唸哥賺咁多，應該都係專業人仕

支那市真係宇宙級垃圾

2382好撚慘1

熊仔好玩呀

put個股抵好多
hsi成日用友邦 銀行股托住

300點果陣put左

嚇鬼 引牛confirmed

跌市最常見高開 引散户博反彈

今日比人撚狗咁撚
好在輸小左一半

高開300幾 殺埋散戶熊仔

新手未入市真係唔好參與算

隻石藥put唔郁既

我應該對靈車衝落谷底既能力有D信心
上星期五已經食左隻熊

我星期四入左1m 熊
睇位食糊

啲put都入曬價內
輪商唔肯出新

我用期權, 我買15蚊行使價既PUT兩張二千蚊有找, 輸曬都唔肉痛
你買熊, 佢跌到咁梗係唔出啦, 你買既話成本超貴, 大大舊錢DUM入去, 升o個陣profit又少, 輸o個陣蝕得仲多

睇靈車會到15蚊？

靈車仲有冇水位買熊?

買樓唔洗溝

好多掂咗下頸線咁插

可以點溝

召喚yahoo巴打，Mr.T手足

Yahoo巴個來生再見

低調低調地$10

穿$10

無

所以反彈果陣入較好
但都要預比人夾

靈車連彈都唔彈下

好難答你
可能彈少少又插過...

緊係溝貨啦, 價值投資呢家野

等@精留水解答

最想都係召喚洪聖爺

由你個位跌已經差唔多跌左4成 要止蝕你冇做... 唔等錢洗唯有價值投資

洪聖爺個位價買入, 點都未傷到佢

佢後來有再買

佢走哂喇下化 唔係唔走咁笨實

3蚊貨底 走唔走都無所謂啦

正股驚閪？

好彩上星期走左1093...

之前睇post
佢真係好似走晒
不過入其他嘢pk

好似係玩牛熊伏左

如果你搏佢free fall我覺得可以試
不過嚴守止蝕

低調個500紅利碎股 沽唔撚到

兩大藥股pe洗唔洗去返2字頭？

依家都無人要碎股。。。。。。

同我快d跌到0

你自己買返500先都得

牙爺又贏

騰訊 有咩 no. 推介？

日日都1，2%咁跌

估唔到咁多人仲揸住靈車

今日就真係托菇喇

教學示範

三點後

含撚啦1177

仲渣靈車? 傻的嗎

2700穿埋, 支那想點

準備見紅

晴巴好撚準
係唔夠膽put 2382

淨係做咗 2018

差175 無做, 因為佢彈都唔彈下

升4% 變升0.1

我想入個陣佢回返哂
最後入左700 同 痕指

1093 掂 150天線無沽好後悔

175快啲穿$16

求救1177應該唔問價沽定坐好
13蚊貨

等埋業績

你未死
個勢斬好過唔斬...

坐撚左係頂樓

Yahoo 巴

好涼

借錢買既?

$9.9月線都失埋 真係好危

唔係
終於明白咩叫越跌越唔肯斬

呢D 位無人夠膽講你走完會唔會彈
總之就分注減啦

Yahoo 巴見到你就開心 唔好諗埋一邊 冇左咪搵過

175 $29 會唔會係未來10年既歷史頂??

咁就無事啦 斬左佢唔好睇啦
都唔會上翻13嫁啦

比您汁多幾亳都幫唔到手
倒不如早d了結左佢，唔好比自己咁大壓力

之後一排唔好掂股票，草好錢

先再玩

大師你唔好搞佢啦

估唔到自己有咁既一日

多謝晴巴

Hi

驚閪咩 人有幾十年命

Mr.T 巴打上水呀

唔係您既錯，係爺閪既錯
聽您講到咁大壓力

放左佢之後去下旅行好過啦

放哂股，輸左十幾萬，但開心好多

錢可以慢慢搵返，無謂日日望住影響生活

九月去旅行 !

冇記錯佢係咪內房+科技股

玩咁大阿

me2

師兄

QQ 跌穿400個陣佢已經好唔開心

唔知 剩係知佢係大好友不離不棄

亮劍啦 王毅

由+40k 變而家 -35k，其實冇咩點做過trade，係唔肯止賺

估唔到27跌得咁急，58蚊收左put, 宜家唔追

27 穿 7月個底係咪可以即追？

仲揸

2仔冇brake 唔比人入既

你地走晒啦？

我的雅呀

你要明白個C係點 同你hold依隻股定位係咩 短定長呀

‘’強‘’勢股post出現後放曬

唉 未月供就升到咁

你指7月頭呀?
追乜
月頭64蚊，數落宜家都14%，除非股災姐，點會一個月洗到咁行

又黎 過唔過夜好

1548會唔會收紅

仲未見到Mr.T 巴打

千鳩幾隻股跌但升緊一舊

放過我地好ma

1299 友邦保險 +63

主要係依隻

撚狗市最適合專心番工yay

唉隻2779當初諗住教育股, 長線睇無1倍都7,8成

呢D市應唔應該再渣?

原來玩回購

中長線 冇走到

巴打，咁睇唔開呀

都唔聽人講

唸哥已經追返之前過夜條數

上星期蠃左次 今日輸一半 然後又過夜

唔落場唔安樂
賭癮

今朝講撚左啦

兩日爺閪跌落山
港女都唔跟
睇黎好想夾咁喎

五月尾爺西弱到仆街 港女都企硬三萬一樓上
果陣個個都讚港女好有骨氣
跟住就

引牛

由港女突破失敗正式冇得救

我呢半年都唔撚買野

收息股快啲回比我allin

輸錢皆因贏錢起 贏左場就心雄博命

你確定你用緊嘅係profit？

2318睇落好值得put

呢隻咁大隻都未開始點跌

唉 你唔提我都唔記得左

下面有巴打提左我

其實冇嬴過
只係輸左幾十個之後嬴返小小

碧桂園盈喜升番啲得唔得

之後咪又比人沽到仆街

升完再put

全部綠 靈車又紅

直插 $12 唔彈無得玩

又係谷友邦同銀行

谷極AIA都唔掂70

應該谷唔到啦hsbc會帶領熊軍

HSBC加油

又夾.. 屌

恆大

3333 升到過埋1918了

電視果個大師呢排準到

升到feifei聲

3333

邊位呀又

訊匯揸fit人

算啦 幾百隻先得一隻升

照PUT

日日都高開低走
痴線

跟住我今晚試下唔過夜就肯定爆跌

跌市常見_ _ _ _

日日出貨

覺得抵買

綠燈狗衝

高開低收

突破初段

日日都高開 今朝廿億就夾升0.7%

跌市常見連燈股神做淡俾人夾爆袋

啊婆都識玩

屌你老母死返出去啦

請報倉

block 左睇唔到狗吠

好似追擊緊你

碧桂園彈完啦？

10:30 轉燈

又回返哂

每日都係熊過夜 -> 高開被夾 -> 熊仔慢慢升返到家鄉 -> 過夜, 再LOOP第二日

彈咩姐 11點先開市

匯豐低開低收

咁仲過唔過夜呀

落6字喇 屌

試下牛過夜. 跟住今晚暴跌

越跌越買wfc

呢d位好尷尬,一加熊可能陣間又夾上290

可能今晚真係唔過夜算

1299都put埋 反抽完

1093

咪之前嗰個stockstock傻鳩

2 90$

唔識佢 做乜係咁衝出尼柒?

維他奶

700地心探險記 再度上映

日日都先高後低悶唔悶呀dklm

700轉燈 今早又係高開過

暫時部署都係收sick股+put

中國香港

一地平貨

700 $350已經冇乜買盤 以前委比一定7-80%正數

今日低位，明日高位

空倉 睇定d先

邊個敢大手買

6823唔撚跌

2005 free fall

175 又新低

追番上年個價

好彩早斬

咩業績都谷唔起

? 跌緊wo

咁少

3333算唔算頭肩底

有冇咁多嘢揀

呢一下反彈失敗既話就會直落

就黎夾死

個市都好chok下 寧願空倉/極輕倉

又升返想點

係咪keep 唔到22蚊就算反彈失敗？

無事la 無事la

報咩丫，輸到癲左周圍咬人

人仔升左？

內房有無人敢掂？

175 可能夾上$17先

上證會唔會太假，尋日先跌1啪今日又爆番上黎